# 
# Translators:
# Zkdc, 2021
# Benjamin King <king369258147@qq.com>, 2020
# biqiu-ssw <shenshuaiwen@gmail.com>, 2018
# Qiangguo Ren <rqg0717@temple.edu>, 2020
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Ubuntu MATE Welcome\n"
"POT-Creation-Date: 2016-02-27 12:48+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2021-02-06 10:51+0000\n"
"Last-Translator: Zkdc\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/ubuntu-mate/ubuntu-mate-welcome/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Report-Msgid-Bugs-To : you@example.com\n"

#: software.html:18
msgid "Software"
msgstr "应用"

#: software.html20, 20
msgid "Bulk Queue"
msgstr "批量任务"

#: software.html:21
msgid "Bulk Queue Disabled"
msgstr "批量任务已禁用"

#: software.html22, 22
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: software.html23, 23, 347
msgid "Boutique News"
msgstr "Boutique 新闻"

#: software.html24, 24, 378, 470
msgid "Preferences"
msgstr "偏好"

#: software.html31, 31, 142
msgid "Accessories"
msgstr "工具"

#: software.html32, 32, 155
msgid "Education"
msgstr "教育"

#: software.html33, 33, 168
msgid "Games"
msgstr "游戏"

#: software.html34, 34, 181
msgid "Graphics"
msgstr "创作"

#: software.html35, 35, 194
msgid "Internet"
msgstr "网络"

#: software.html36, 36, 207
msgid "Office"
msgstr "办公"

#: software.html37, 37, 220
msgid "Programming"
msgstr "编程"

#: software.html38, 38, 233
msgid "Sound & Video"
msgstr "影音"

#: software.html39, 39, 246
msgid "System Tools"
msgstr "系统"

#: software.html40, 40, 259
msgid "Universal Access"
msgstr "无障碍"

#: software.html41, 41, 269
msgid "Servers"
msgstr "服务端"

#: software.html42, 42
msgid "More Software"
msgstr "更多软件"

#: software.html43, 43
msgid "Fixes"
msgstr "修复"

#: software.html:48
msgid "Stocking the Boutique..."
msgstr "Boutique..."

#: software.html:57
msgid "Software Boutique"
msgstr "Boutique 商店"

#: software.html:58
msgid ""
"There is an abundance of software available for Ubuntu MATE and some people "
"find that choice overwhelming. The Boutique is a carefully curated selection"
" of the best-in-class applications chosen because they integrate well, "
"complement Ubuntu MATE and enable you to self style your computing "
"experience."
msgstr "Ubuntu MATE 提供了丰富的软件，有些人觉得这个方案十分有效。Boutique 商店精心挑选了一流的应用程序，它们能极大地补充 Ubuntu MATE 使用体验。"

#: software.html:65
msgid "If you can't find what you're looking for, install one of the"
msgstr "如果你找不到你想要的，请安装"

#: software.html66, 364
msgid "Get More Apps"
msgstr "获取更多应用"

#: software.html:67
msgid "software centers"
msgstr "软件中心"

#: software.html:68
msgid "to explore the complete Ubuntu software catalog."
msgstr "查看完整的 Ubuntu 软件中心分类"

#: software.html:72
msgid "More Apps Await."
msgstr "更多应用程序正在到来。"

#: software.html:73
msgid ""
"Connect your computer to the Internet to explore a wide selection of "
"applications for Ubuntu MATE."
msgstr "连接互联网探索大量  Ubuntu MATE 可使用的软件。"

#: software.html:75
msgid ""
"Once online, you'll be able to download and install tried & tested software "
"right here. Our picks ensure that the featured software integrates well on "
"the Ubuntu MATE desktop."
msgstr "连接网络时您可以在这里下载并安装许多通过考验的软件。我们会确保这些软件在 Ubuntu MATE 桌面上运行良好。"

#: software.html:81
msgid ""
"Sorry, Welcome could not establish a connection to the Ubuntu repository "
"server. Please check your connection and try again."
msgstr "抱歉，欢迎程序无法连接到 Ubuntu 仓库，请检查你的网络连接并重试。"

#: software.html:86
msgid "Retry Connection"
msgstr "重连"

#: software.html:89
msgid "Connection Troubleshooting"
msgstr "网络连接问题排除"

#: software.html:90
msgid "Connection Help"
msgstr "网络连接帮助"

#: software.html:96
msgid "Get Connected."
msgstr "已连接"

#: software.html:97
msgid ""
"Here's a few things you can check, depending on the type of connection you "
"have:"
msgstr "你可以检查下列事项，具体检查哪个取决于你的网络连接类型："

#: software.html:98
msgid "Wired Connection"
msgstr "有线连接"

#: software.html:100
msgid "Is the cable securely plugged in?"
msgstr "网线插好了么？"

#: software.html:101
msgid ""
"Is the router online and can other devices access the network? Try "
"restarting the router."
msgstr "路由器是否可用，其他设备能否联网？可以尝试一下重启路由器。"

#: software.html:104
msgid "Wireless Connection"
msgstr "无线连接"

#: software.html:105
msgid "Have you entered the correct wireless password from the"
msgstr "WiFi 密码是否错误？"

#: software.html:105
msgid "network indicator"
msgstr "网络指示器"

#: software.html:105
msgid "in the upper-right?"
msgstr "显示在右上角？"

#: software.html:107
msgid "When disconnected, the applet looks like this:"
msgstr "当无网络连接时，插件显示："

#: software.html:109
msgid ""
"Is there a physical switch that may have accidentally switched off wireless "
"functionality?"
msgstr "是否有物理交换机意外关闭了无线功能？"

#: software.html:111
msgid "Is there a soft (keyboard) switch that toggles it off?"
msgstr "是否有软件（比如键盘）关闭了网络？"

#: software.html:113
msgid "You may need to hold the FN key while pressing the function key."
msgstr "你可能需要按下 FN 键来使用功能键。"

#: software.html:114
msgid "Here's an example:"
msgstr "这儿是一个示例："

#: software.html:118
msgid "Not working at all or experiencing sluggish connections?"
msgstr "无连接或者网速巨慢？"

#: software.html:119
msgid ""
"Sorry to hear that. You will need a temporary wired connection to install "
"working drivers."
msgstr "很抱歉，你需要网络连接以安装驱动。"

#: software.html:121
msgid "The"
msgstr " "

#: software.html:121
msgid "Additional Drivers"
msgstr "附加驱动"

#: software.html:121
msgid "tab may have them available for your system."
msgstr "可能包含一些你系统所需要的驱动。"

#: software.html:122
msgid ""
"Otherwise, you will need to manually install third party drivers for your "
"hardware, or a download specific package containing the firmware. See"
msgstr "如果不包含的话，您将需要为您的硬件手动安装第三方驱动程序，或者需要下载包含特定固件的软件包。"

#: software.html:123
msgid "Drivers"
msgstr "驱动"

#: software.html:123
msgid "in the"
msgstr "在"

#: software.html:123
msgid "Getting Started"
msgstr "开始"

#: software.html:124
msgid "section for more details."
msgstr "了解详情"

#: software.html:125
msgid "Feel free to"
msgstr "如果你需要帮助的话"

#: software.html:125
msgid "ask the community"
msgstr "可以向社区"

#: software.html:125
msgid "if you need assistance."
msgstr "寻求免费帮助。"

#: software.html:129
msgid "Our Picks"
msgstr "我们的选择"

#: software.html:130
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: software.html144, 157, 170, 183, 196, 209, 222, 235, 248
msgid "No Filter"
msgstr "无筛选器"

#: software.html:146
msgid "Handy utilities for your computing needs."
msgstr "一些针对你电脑的实用程序"

#: software.html:159
msgid "For study and children."
msgstr "针对学生及儿童的应用"

#: software.html:172
msgid "A selection of 2D and 3D games for your enjoyment."
msgstr "提供一些 2D 或 3D 游戏以供娱乐"

#: software.html:185
msgid "For producing and editing works of art."
msgstr "制作，编辑艺术作品"

#: software.html:198
msgid "For staying connected and enjoying the features of your own cloud."
msgstr "连接网络享受服务"

#: software.html:211
msgid "For more then just documents and spreadsheets."
msgstr "不仅仅是文档，表格"

#: software.html:224
msgid "For the developers and system administrators out there."
msgstr "给开发者及管理员使用"

#: software.html:237
msgid "Multimedia software for listening and production."
msgstr "用于查看和创作多媒体资源的软件"

#: software.html:250
msgid "Software that makes the most out of your system resources."
msgstr "充分利用系统资源的软件"

#: software.html:260
msgid "Software that makes your computer more accessible."
msgstr "是你的电脑更易用的软件"

#: software.html:270
msgid "One-click installations for serving the network."
msgstr "从网络一键安装"

#: software.html:279
msgid "Discover More Software"
msgstr "探索更多软件"

#: software.html:280
msgid ""
"Graphical interfaces to browse a wide selection of software available for "
"your operating system."
msgstr "可用于您操作系统的各种拥有图形界面的软件"

#: software.html:288
msgid "Miscellaneous Fixes"
msgstr "其他修复"

#: software.html:289
msgid ""
"This section contains operations that can fix common problems should you "
"encounter an error while upgrading or installing new software."
msgstr "本节包含在升级或安装新软件时遇到错误时及可以修复常见问题的操作。"

#: software.html:296
msgid "Outdated Package Lists?"
msgstr "过期的安装包列表？"

#: software.html:297
msgid "Your repository lists may be out of date, which can cause"
msgstr "你的仓库可能过期了，会造成"

#: software.html:297
msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

#: software.html:297
msgid "errors and"
msgstr "错误和"

#: software.html:297
msgid "outdated version"
msgstr "过期的版本"

#: software.html:298
msgid ""
"information when trying to install new or newer versions of software. This "
"is particularly the case when Ubuntu MATE connects online for the first time"
" after installation."
msgstr "安装新版本软件或更新系统版本时反馈的信息。Ubuntu MATE 安装后首次连接网络时会提示本信息。"

#: software.html:301
msgid "Update the repository lists:"
msgstr "更新仓库列表："

#: software.html:305
msgid "Update Sources List"
msgstr "更新源"

#: software.html:306
msgid "Upgrade Installed Packages"
msgstr "更新已安装的包"

#: software.html:310
msgid "Broken Packages?"
msgstr "损坏的安装包？"

#: software.html:311
msgid "When a previous installation or removal was interrupted"
msgstr "以前安装的软件被删除或者损坏"

#: software.html:312
msgid "(for instance, due to power failure or loss of Internet connection)"
msgstr "（例如，由于电源故障或失去网络连接）"

#: software.html:313
msgid ""
"further software cannot be added or removed without properly re-configuring "
"these broken packages. If necessary, you may need to also resolve "
"dependencies and install any missing packages in order for the software to "
"run properly."
msgstr "如果没有正确地重新配置这些损坏的包，将无法添加或移除其他软件。如有必要，您可能还需要解决依赖关系并安装任何缺少的软件包，以便软件正常运行。"

#: software.html:319
msgid "Configure packages that were unpacked but not configured:"
msgstr "包已解压但未被配置；"

#: software.html:323
msgid "Download and install broken dependencies:"
msgstr "下载并安装损坏的依赖；"

#: software.html:327
msgid "Configure Interrupted Packages"
msgstr "配置中断的包"

#: software.html:328
msgid "Resolve Broken Packages"
msgstr "修复损坏的包"

#: software.html:332
msgid ""
"In addition, listed below are terminal equivalent commands that otherwise "
"appear in the"
msgstr "另外，下面列出的是终端等效命令，否则将会出现在"

#: software.html:333
msgid "Software Updater"
msgstr "软件更新器"

#: software.html:335
msgid "Upgrade all packages that have a new version available:"
msgstr "更新所有有更新版本的软件："

#: software.html:339
msgid "Upgrade to a new release of Ubuntu MATE:"
msgstr "升级到新版 Ubuntu MATE"

#: software.html:348
msgid ""
"Keeping you informed of the changes made to Ubuntu MATE's Software Boutique."
msgstr "推送 Ubuntu MATE Boutique 软件商店的更新内容。"

#: software.html:353
msgid "Search for Applications"
msgstr "搜索软件"

#: software.html:354
msgid "Enter a keyword to search the Software Boutique."
msgstr "输入关键词在 Boutique 软件商店中搜索"

#: software.html:356
msgid "Name of Application"
msgstr "软件名称"

#: software.html:361
msgid "No software matched your key words."
msgstr "没有匹配关键词的软件"

#: software.html:363
msgid "The Boutique is just a collection of software."
msgstr "Boutique 仅仅搜集部分软件"

#: software.html:365
msgid "Install a software center"
msgstr "安装软件中心"

#: software.html:367
msgid "to explore the entire Ubuntu catalogue."
msgstr "浏览 Ubuntu 中软件分类"

#: software.html:370
msgid "Search again and include proprietary software."
msgstr "重新搜索并包含私有软件"

#: software.html:379
msgid "Fine-tune the Software Boutique to suit your preferred behaviors."
msgstr "根据喜好调整 Boutique 软件商店首选项"

#: software.html:384
msgid "Boutique Selection"
msgstr "Boutique 选项"

#: software.html:386
msgid "Hide proprietary applications."
msgstr "隐藏私有软件"

#: software.html392, 394
msgid "Installation"
msgstr "安装"

#: software.html:397
msgid "Enable the Bulk Queue."
msgstr "启用批量任务"

#: software.html:398
msgid ""
"Applications wait to be installed/removed, allowing you to continue "
"browsing."
msgstr "应用程序等待安装或删除，您可以继续浏览其他页面。"

#: software.html:404
msgid "Suppress Progress Dialog"
msgstr "禁用进度对话框"

#: software.html:405
msgid "Install/remove applications in the background."
msgstr "后台安装、卸载应用"

#: software.html412, 414
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: software.html:416
msgid "Show technical package details."
msgstr "显示详细信息"

#: software.html:417
msgid ""
"Displays an estimated install size, packages and the type of application"
msgstr "显示安装大小，安装包和应用程序类型"

#: software.html:423
msgid "Show Software Sources"
msgstr "显示软件源"

#: software.html424, 469
msgid "Manage Repositories"
msgstr "管理软件源"

#: software.html:431
msgid "Your Queued Changes"
msgstr "队列已更改"

#: software.html:432
msgid ""
"Decide which software to add or remove without committing straight away."
msgstr "决定直接添加或删除哪些软件。"

#: software.html:436
msgid "Apply Changes"
msgstr "应用更改"

#: software.html:437
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: software.html:438
msgid "Finished"
msgstr "完成"

#: software.html:441
msgid "Preparing to start..."
msgstr "准备开始"

#: software.html:442
msgid "Your changes are being applied."
msgstr "所作更改正在应用"

#: software.html:449
msgid "Not all changes could be applied."
msgstr "部分更该不会被应用"

#: software.html:450
msgid "Please review the error dialog for further details."
msgstr "请查看错误日志以获取更多信息"

#: software.html:454
msgid "Nothing to see here -- There's no software in the queue yet."
msgstr "没有啦——队列中没有任何软件"

#: software.html:459
msgid "Software Sources"
msgstr "软件源"

#: software.html:460
msgid ""
"Your system and applications are obtained and kept up-to-date via the "
"following repositories."
msgstr "您的系统和应用程序通过以下仓库获取并保持最新版本"

#: software.html:462
msgid "Parsing lists..."
msgstr "解析列表中..."

#: software.html:470
msgid "Update Package Lists"
msgstr "更新安装包列表"

#: software.html:485
msgid "Hide Proprietary Software"
msgstr "隐藏私有软件"

#: software.html:487
msgid "Show Terminal Commands"
msgstr "显示命令行"

#: software.html:493
msgid "About Proprietary Software"
msgstr "关于私有软件"

#: software.html:495
msgid "Proprietary Software"
msgstr "私有软件"

#: software.html:496
msgid ""
"is owned by an individual or company. There may be restrictions on its usage"
" (like a license agreement), and provides no access to the source code."
msgstr "属于个人或者商业公司。使用时需要遵守一些条款（比如使用条款）并且不提供源代码。"

#: software.html:499
msgid "Free and Open Source Software"
msgstr "自由开源软件"

#: software.html:500
msgid ""
"grants the user the freedom to share, study and modify the software without "
"restriction. For instance, the GPL is an example of a 'Free Software' "
"license."
msgstr "允许用户在不受特殊限制的情况下自由分享，使用，修改软件。比如，GPL 协议就是一个典型的“自由软件”开源协议。"

#: software.html:508
msgid ""
"Once you have finished choosing your applications, click here to confirm "
"your selections."
msgstr "选择完应用程序后，请单击此处确认选择。"

#: software.html:511
msgid "Got it!"
msgstr "明白了！"
